chrome 唔支援web lihkg 個新既開post function

如題